聽日sogo見！

聽日sogo 要人！
如果星期日先遊行會令外國媒體覺得個緊急法對香港人冇乜嘢！迫切性低！
所以聽日要去sogo遊行，表達對緊急法嘅不滿，等外國傳媒知緊急法對香港人有幾撚大影響！

而家啦 聽日？

和現非未必會出但今晚同聽日都好重要星期日就會太遲

P牌推唔到求幫推